# Chinese (Taiwan) translation of wallbox.
# Copyright (C) 2010 Yuren Ju
# Yuren Ju <yurenju@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wallbox 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-13 17:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-13 17:09+0800\n"
"Last-Translator: Yuren Ju <yurenju@gmail.com>\n"
"Language-Team: Yuren Ju <yurenju@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/comment.ui.h:1
#: ../data/notification.ui.h:1
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ../data/comment.ui.h:2
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: ../data/notification.ui.h:2
msgid "refresh"
msgstr "更新"

#: ../data/wallbox.ui.h:1
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../data/wallbox.ui.h:2
msgid "Facebook notification for Linux"
msgstr "Linux 的 Facebook 通知程式"

#: ../data/wallbox.ui.h:3
msgid "Login again"
msgstr "再次登入"

#: ../data/wallbox.ui.h:4
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: ../data/wallbox.ui.h:5
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: ../data/wallbox.ui.h:6
msgid "Show notification"
msgstr "顯示通知"

#: ../data/wallbox.ui.h:7
msgid "notification numbers: "
msgstr "通知數量："

#: ../data/wallbox.ui.h:8
msgid "refresh interval (sec):"
msgstr "更新頻率 (秒)"

#: ../data/wizard.ui.h:1
msgid "Active Application"
msgstr "啟用程式"

#: ../data/wizard.ui.h:2
msgid "Active wallbox"
msgstr "啟用 wallbox"

#: ../data/wizard.ui.h:3
msgid "All prepare work finish! please Finish to use wallbox"
msgstr "所有的準備工作都已經就緒！按下『完成』開始使用 wallbox。"

#: ../data/wizard.ui.h:4
msgid "Finish"
msgstr "結束"

#: ../data/wizard.ui.h:5
msgid "First run wizard"
msgstr "初始化精靈"

#: ../data/wizard.ui.h:6
msgid "Get Extra Permession"
msgstr "取得相對應的權限"

#: ../data/wizard.ui.h:7
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: ../data/wizard.ui.h:8
msgid "before use wallbox, you need active wallbox in your facebook account. please press <b>Active wallbox</b> to get session code in browser."
msgstr "使用 wallbox 前，你需要在 Facebook 上啟用本程式。請按下 <b>啟用 wallbox</b> 在 Facebook 網站中取得認証碼。"

#: ../data/wizard.ui.h:9
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: ../data/wizard.ui.h:10
msgid "get extra permession"
msgstr "取得相對應的權限"

#: ../data/wizard.ui.h:11
msgid "please fill session code on below text field and press continue.\t"
msgstr "請在下面的文字欄位中填入啟用碼並且按下『繼續』。\t"

#: ../data/wizard.ui.h:12
msgid ""
"wallbox need to get extra permession to post comment. please press <b>get extra permession</b>.\n"
"\n"
"after get extra permession on facebook, please press Forward."
msgstr ""
"使用 Wallbox 張貼訊息需要相對應的權限。請按下 <b>取得權限</b>在 Facebook 網站中取得相對應的權限。\n"
"\n"
"當你在 Facebook 網站中取得相對應的權限後，按下『向後』繼續。"

#: ../data/wizard.ui.h:15
msgid ""
"welcome to <b>wallbox</b> facebook notification. you need active application and get extra permession for <b>wallbox</b>.\n"
"\n"
"please press Forward to active application.\n"
msgstr ""
"歡迎使用 <b>wallbox</b> Facebook 通知程式。你需要在 Facebook 上啟用 <b>wallbox</b> 並且取得對應的權限。\n"
"\n"
"請按下『向後』 (Forward) 啟用程式。\n"

#: ../src/wallbox/notification.py:138
msgid "getting current status"
msgstr "取得目前狀態"

#: ../src/wallbox/notification.py:140
msgid "getting notifications"
msgstr "取得通知訊息中"

#: ../src/wallbox/notification.py:143
msgid "downloading users icon"
msgstr "下載使用者圖示中"

#: ../src/wallbox/notification.py:146
msgid "downloading apps icon"
msgstr "下載應用程式圖示中"

#. refresh
#: ../src/wallbox/notification.py:156
msgid "Refreshing...."
msgstr "更新中…"

#: ../src/wallbox/notification.py:161
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

